[認真一問] 教育局可以宣布停課

點解勞工處冇得宣布停工

人地外國會

咁係咪香港政府要檢討